點先知我追緊果個女仔係咪對我反感？

佢好似block左我睇佢my story，但又或者可能只係佢冇po過野
但係又冇unfriend我

屌又係你

究竟佢諗緊乜

sor